如果中國餓死幾億人但又無人做反，貿易戰點會輸?

又唔係未死過，你加100%關稅我就匯率跌一半，我睇你點跟

咁咪好,當幫下個地球

邊個做反成條村殺晒，資產充公，少左人食飯，又贏

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

匯率跌一半係攬炒招數

如果加100%關稅中國仲肯跟我諗唔到邊個國家會拒絕

中國食沙可以食一年

未北韓化囉
又唔係唔知自己玩爛晒自己啲土地

餓死晒不事生產班廢老已經減少醫療開支已經屈你機

穩定最重要
文革死過億人都係咁

加多過50％已經直接斷交
北韓 伊朗亡國未？最後一步鎖國點都唔會死

狗共鎖國,鎖狗

有咩出奇 突然話有病毒傳染 一直死幾個鎮幾個市
死夠人就有疫苗 中共做救世主

掟返d中國留學生同移民返中國

well said

中國或成最後贏家

殺撚晒 冇人耕田 食自己?

知道大家都攰
但我地唔可以放棄
想贏既就入黎睇一睇

光復香港 時代革命

殺廢老ok,起多d教育營，入面發生咩事無人知

但班廢老跟本唔夠坦行出黎
出得黎反抗既多數都係後生仔
殺後生仔 五年 十年 二十年之後會點?

你講美國點會輸啊?

所以呢場係持久戰。我地要鬥長命

死幾億支那人先再解體
幫幫忙

其實林鄭條柒婆點解仲可以做落去？
架空曬你所謂d權力...
任何蘇州屎就你咩.......
犬隊全部由江派調遣........
日日上演殺香港人show?
眷戀呢d垃圾位究竟有咩好處？有冇心理學家解下話？

邊個話反抗先可以殺

反正一孩政策下一個人要養咁多廢老遲早死

不如整死曬呢班老紅衛兵啦

喺鄉下水源落毒
反正後生出曬城市

又贏

其實中共真係會寧願死人都唔會認輸 由1949年到而家有冇一單野係承認錯誤？

你估回血劍浪得虛名

樓主思路正確
當年有大躍進同全民煉鋼，其實如出一轍

只要唔好餓親班官兵，有呢班殺人機器殺晒反抗的人，就唔會有事

支那點會輸？
食狗，頂三年
之後食番支那狗，又頂三年。到時美帝都換左人啦

有共同敵人就團結
14億人入面有7億人係反動份子->7億人入面有3.5億人係反動份子->3.5億人入面有1.75億人係反動份子-> 死淨1條村
到時又有錢, 又有野食, 怕咩貿易戰

p.s.希望成真

最大贏家係共產黨權貴，原來點樣亂嚟都無後果，仲可以用回血劍餓死幾億人，然後臨死扮仁義開明玩改革開放2.0，如此無限loop，最大贏家仲唔係共產黨

而家美國佬都 未出聲話 支那 將人民幣貶值 話佢操控貨幣

咁就岩唒，香港唔洗睇大陸面色，直接收歸美國名下
當你可以餓死幾億人，軍隊都應該廢到仆街，美國咪當撚北韓咁撚囉

講真，鎖國鎖番1，2個世代的話，分分鐘開放佐的北韓都比支那強。

到時“支那化”將取代北韓化，成為經濟，政治，文明大倒退的新代明詞

食草又一年，觀音土又一年，下年啲草生返又食過侵侵死中共都唔會輸

呢樣真 64 咁撚多學生和平造反都可以殺晒同流放
最多鎖國再重頭黎過

第時 信用評級B 先可以食普通野

A 先可以食高級餐廳 同 零食

C 食配給營養餐

D 食樹皮

脷害鳥禾的蟈

我諗支共仲開心過美國佬
佢唔知幾想班冇生產力既老人家死

亮劍回血

支共冇錢實鼓勵人民互相批鬥

而家已經係啦

把回血劍劈極都有 點會輸

中國人只會跪係到等人殺都唔反抗

唔俾辭職，做千古罪人

唔記得邊到聽過一個故仔:
某個國家既人得到一片土地
但用呢片土地去種食物 依然會唔夠食物
美國人會選擇搵多一片適合種植既土地
德國大會選擇去研究種出更多食物既方法
而中國就會選擇殺一半人口

提提你記得9.7係全民㩒錢日！